元朗警鄉黑單野 班保皇黨都拆唔撚掂

左報就盡量想淡化 輕輕報一段仔文字